有無巴絲打認識個位烈士？好想為烈士既家人做少少野

如題
錢又好 後事又好
好想俾佢地知 佢地唔係得返自己
佢地屋企有個好生性 好懂事既仔

香港人唔會忘記佢既犧牲
RIP

推

自推